【偶像明星運動會】Irene射箭直穿鏡頭驚呆全場！

韓國MBC電視台一年兩度的特備節目《偶像明星運動會》，歷年來非常受粉絲和觀眾歡迎，每逢農曆新年、中秋節都會舉行，昨晚（26日）最新一屆戰況播出，不過於射箭環節起了一場小騷亂，到底怎麼回事？

原來，女團Red Velvet成員Irene跟gu9udan世正出戰女子團體弓箭決勝局，原本叮噹碼頭的分數令現場觀眾和攝影棚裡的主持人非常緊張，怎料此時Irene射出一箭，所有人都驚呆了！她的箭直接把節目組設置在箭靶正中心的鏡頭射穿，發出清脆的鏡頭爆破聲，瞬間失去畫面，連Irene本人都一陣驚慌失笑！不過，雖然Irene完美射出10分佳績，但最終金牌還是由對手gu9udan贏得，可惜！

老肉 vs 黑肉

幾靚

幾錢

巧pure

HO LUN 正

同你老母個價一樣

咁究竟係伯母太貴定irene唔值錢？